她告诉Recode，虽然她认为Nextdoor可以成为一个有用的工具，但她担心它处理来自邻居的错误信息和仇恨帖子等内容的方式。 2019冠状病毒病大流行是如何击垮Nextdoor |丽贝卡·海尔威尔| 2021年2月9日|Vox 
 域名注册商Epik警告称，在收到大量关于仇恨、威胁性内容的投诉后，该网站将被关闭。 唐纳德的主人说出了为什么他最终关闭了充满仇恨的网站|克雷格·蒂姆伯格，德鲁·哈维尔| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 这可能会让仇恨的想法看起来比实际更普遍。 如何在网络仇恨导致暴力之前打击它|Kathiann Kowalski | 2021年2月4日|学生科学新闻 
 那些充满仇恨、有争议或迎合先入为主偏见的帖子，往往比那些深思熟虑、冗长或细致入微的帖子获得更多的点赞、评论和分享。 大型科技公司的商业模式是对民主的威胁。 这里是如何建立一个更公平的数字未来|比利·佩里戈| 2021年1月22日|时间 
 亚伦在追逐贝比·鲁斯(Babe Ruth)在20世纪70年代创下的职业生涯本垒打纪录时，每天都会收到成千上万封信，其中很多都是令人憎恶的。 汉克·阿伦在MLB球员身上留下了不可磨灭的印记:“他不会让任何事情分散他的注意力。”马特·博内斯蒂尔(Matt Bonesteel 
 没有哪一种言论如此可恶或冒犯，以至于在某种程度上为使用暴力“辩护”或“合法化”。 巨魔与殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 如果人们能放弃他们的仇恨思想，他们就能学会彼此相爱。 共存的傻瓜保险杠贴纸政治|迈克尔·舒尔森| 2014年12月21日|每日野兽 
 她的拥抱会不会让我想起我经历过的那十年充满仇恨的接触? 2014年7月20日，每日野兽 
 布朗说:“支持同性婚姻的人需要接受这样一个事实:即使我们意见相左，但我们并不可恨。” 即将到来的同性婚姻迫害|大卫·弗雷兰德| 2014年6月19日|每日野兽 
 他在他们死去儿子的尸体上说"为什么诸神让我爱上一个可恨的女人" 《权力的游戏》琳娜·海蒂谈瑟曦·兰尼斯特的未来和那个有争议的强奸场景|Marlow Stern | 2014年6月17日|DAILY BEAST 
 “我猜你长大了，”黛娜不省人事地笑着说。 长大真可恨，真可怕; 我从来没有要。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 皮特在吐出最后一个可恨的分子后，把他的微型纤维发动机转了个方向，开始靠近。 老朋友是最好的，杰克·夏基 
 欺骗是她那真诚的灵魂所憎恨的，她甚至不得不对她信任的丈夫继续欺骗下去。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 啊，要是有什么东西能把那尾随着他、包围着他的可恨的东西赶走就好了! 《永恒的武器》约瑟夫·霍金 
 如果那些要干我们这可恨的勾当的人只知道这是什么，他们宁愿去当女仆。 Camille (La Dame aux Camilias) |亚历山大·大仲马，小